屌奶星，水行俠啲劇情咁撚公式老套，連劇透都無人想玩

睇埋火行俠

marvel就好好？劇情最好梗係xmen系列(除咗兩代嘅第三集)

水行俠=黑豹+蟻俠

邊句讚緊marvel?

王子復仇記
同小學生講故仔冇分別
冇CG同男女主角 真係冇人睇